如果德國輸左，聽日會有幾多跳樓新聞？

睇賭仔仆街

呢個形勢 邊個會重注德國咁戇鳩

有睇第一場德國點踢既，
今日一定唔會買德國囉

你唔好理啦，出面德國好重飛
唔好問點解

連登仔最叻馬後炮， 德國要出線就要贏瑞典， 已經夠誘因買重德國

無事啦

世界和平

卻奧斯救賭仔

連登仔買幾千蚊波 以為睇通晒

全世界跟

又燈

已經有畫面，入左
慢慢係天台爬落黎

上面有個無買德國，希望佢無買瑞典啦

走盤無事既
練下心臟囉，世界盃仲有好多場
輸既機會大把

熱烈地彈琴熱烈地唱

ifc 開始長龍

燈到